輸13分贏場4424

點解咁多獌狗沖出黎吠

發覺獌迷都唔撚知醜